{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 해바라기 게스트하우스"
    },
    "text": "世界自然遺産の日の出峰までは徒歩2分かかります。 この宿泊施設はゲストハウスとして運営されており、ホストが直接スーパーを運営しています。 入室前に牛島旅行の際に荷物をお預かりできます。 共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。 人数超過時に追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンの現場支払いが必要です。 家族ルームは2名基準で、最大3名まで利用できます。 106号ワンルームの場合、お一人様追加時に5,000ウォンの現場決済が必要です。 宿泊の際は午後10時までに入室することをお勧めします。 ペットの持ち込みは禁止されており、個人用品の保管責任は本人にあります。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所を使用する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の破損や紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離にあるのですか？",
            "answer": "世界自然遺産の日の出峰までは徒歩2分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はゲストハウスとして運営されており、ホストが直接スーパーを運営しています。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "入室前に牛島旅行の際に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "共同で使用する空間にはどのような利用規則がありますか？",
            "answer": "共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数超過時には追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンの現場支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "家族ルームは最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "家族ルームは2名基準で、最大3名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "106号ワンルームの場合、お一人様追加時には追加料金がありますか？",
            "answer": "106号ワンルームの場合、お一人様追加時に5,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際は何時までに入室するべきですか？",
            "answer": "宿泊の際は午後10時までに入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されており、個人用品の保管責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された喫煙場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の破損や紛失に対する責任は本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 446
    }
}